[國際輿論戰線] NYTIMES 黑警開槍謀殺調查報告

大量五毛、藍絲合理化黑警惡行
快啲同我入去留言幫建仔同其他手足講說話

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

Tui

個火魔法師命中率好高

好多五毛

仆街好撚多五毛
而且有一堆真心美國膠